點解要咁對我？

你同佢一齊開心個陣，
有無半秒諗起我？
答案係 無 我知架
我對你黎講 係咪只係攝時間既工具

係

確定

正確

無錯

我夠係啦屌

你自己已有答案啦

巴打你個名擺渡下樓主啦

唔好再打比我 你仆街到爆炸 我唔想聽你電話

正常

好仆街

點樣樣呀袁濃林

似咋 我係既話就唔洗咁啦

女人就是賤

絲打妳條腿真係好正

點解你要咁記得 真係多謝哂你

賤完啦 2017重頭開始

咩事咩事？邊到有腿睇？
許許許許許許許

prprprprprpr

唔講以為係自己開post

明知係仲上黎開post問

明知自己係攝時間工具仲要鐘個頭埋去

我屌完佢再冇理過佢喇，以前太白痴

快啲抽身啦，呢啲人唔值得你鍾意

袁濃林我可以啊

袁濃林呀巴打

因為你好玩

你都打返同一隻字喎巴打

俾人攝完時間之後 , 仲要同返你講我同條仔啪啪啪左喇

舊名好啲

因為真係好得

屌你推番起個post又唔出圖?下,係咪要我晨早流流打搞伯母?

伯母條腿仲得

痴撚線 樓主個名表情撚咁柒樣都有人回 屌晒你地老母

不知所謂 屌樓主老母！

仲話乜撚野袁濃林 你係咁正就唔撚駛上高登呢啲毒撚集中地駁溝啦

留返黎自己丁

輕輕一推

講咁耐有冇朋友？

等樓主返黎先啦

樓主

當無識過哩個人

推

same here
做撚左兵